我傑三冠王!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sa la la la la la la la la
We are the Kitchee boys
Sa la la la la la la la la
Come on and make some noise